## Тестовое задание:

Необходимо написать парсер курсов валют с  XE.com

Вы должны спроектировать базу данных, в которой буду храниться актуальные курсы валют на каждую минуту времени.

У вас должны храниться курсы валют USD, RUB, EUR, AED, чтобы можно было рассчитать курс относительно каждой валюты, например: EUR/RUB, EUR/AED, USD/EUR и т.д.

После создайте эндпоинт для расчета курса. В теле запроса будет приходить JSON такого вида:
```
{
"from": "USD", //из какой валюты
"to": "RUB", //в какую валюту
"amount": 100 //сумма для перевода
}
```
Рассчитайте курс и верните сумму к получению

## Что сделано

- На XE.com был найден URL который отдает все текущие курсы валют через Basic авторизацию
- Ключ для авторизации взят из браузера и помещен в .env файл. 
  В рамках этого тестового задания я не стал делать полностью автоматическое получение ключа авторизации (например через безголовый Хром, или Playwright)
- создана таблица в БД, в которой храниться давта и время парсинга и в json формате - все получаемые с сайта курсы валют. 
  Такое решение было принято с учетом того что мы не хотим менять структуру данных если например набор куров измениться  
- Создана консольная команда для получения курсов и записи их в БД. Через стандартный Ларавеловский планировщик указана периодичность раз в минуту.  
- Добавлен метод API для расчетов курса валют и конвертации нужной суммы из одной валюты в другую 
  Расчитывается курс на текущую дату и время, поэтому на самом деле - хранение базы на каждую минуту является избыточным. 
  Хотя, возможно предполагается в будущем указывать дату и время на которое переводить деньги из одной валюты в другую.

## Возможные улучшения

- для распределения нагрузки, возможно использовать очередь RabbitMQ для парсинга курсов валют. 
- возможно хнаить промежуточные данные, перед записью в БД, в Redis - и работать с ними из Redis.
  Это повысит скорость работы с данными, а база будет использоваться как бэкап данных на случай отключения питания сервера.   
